樓下老人院啲木蚤成日爬上黎

好撚恐怖，係成堆爬上黎。可以點搞好？求救。

成堆? 圖?

叫佢地爬多層

一陣影

但你真係想睇？好撚核突

床蚤定木蚤?

圖！

舉旗：停止衝擊

噴胡椒水

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

投訴
半夜三更俾野咬就落去大吵大鬧
報埋警
你唔發癲佢地就唔會理你

學吉野家玩自閉

炸撚死佢啦

有相未？

同樓下傾搞衛生

搬
老人院多雜物多人流 院舍唔可能完全清到
多蝨到走到樓下樓上證明失控

咁就可以1823佢 佢老人院牌點拎就同果個部門傾
唔係就日日半夜訓唔到落去嘈

長關門窗長開冷氣 得唔得？

DE粉得嗎?

木蚤入左屋你等GG
留意下自己個身有冇多左啲紅點
如果啲紅點係連續幾粒並且成直線就10成係木蚤咬

老人院係好多蚤

好似龍床盤樓下都係老人院

圖呢？